想用陳夢吉手法審陳彥霖案

衣服被水流沖走？？？？？
玩激流呀果到？

去過現場睇過到知 果個內灣 平時浪都唔多個
點沖

做個實驗 搵個假人求其著件t shirt
擺落去

擺夠10個
又睇下會唔會沖得走

打風俾風吹走D衫既機率我諗仲大過俾水流沖走

最大問題係 唔係沖左一件半件 係全部

屍身發脹咗
布料有彈性
應該更加緊
但底褲都沖甩埋

Bra有扣都沖得走

電話搜尋過d乜、同邊個msg過
咁重要都唔查

話其中一部電話有密碼開唔到
黃之峰嗰部又開到, tg 都check到

【陳彥霖死因研訊】
陪審員關注是否曾調查電話內容
警員竟稱「有密碼」未能解鎖